[地盤撚]電燈定冷氣

自己撈左五年釘板
無錯係人工高 但真係好辛苦
而自己都己經三十二歲 唔想未來既日子都做釘板
唔係真係有錢冇命洗
想轉返啲比較小體力勞動
先唔理人工 大家覺得電燈定冷氣好撈
因為我唔想成世都做地盤 想未來做埋樓宇維修
你地認為邊行好d
而我暫時只對依兩行有興趣

咁都要問人？ 想做咩就做咩

做冷氣可以食咖喱
申利：做冷氣

就係兩行都有興趣 但又唔知邊個前途好d
想聽下人意見姐

我都聽過 而冇老盤撈又可以跑街好似幾好
同埋冷氣需求好似大d
但冷氣佬風火水電都要識d 好雜

講得好撚岩 冷氣連公會都好似電

做冷氣冇冷氣

電

咪傻啦 自己google下先啦

咁撚柒蠢，冷氣佬無工會都講得出，咪撚點醒佢啦

自己做下research先啦
香港邊度會有科叫電燈學士 冷氣學士啊
外國就可能有咁專既科目
真心如果樓主想發展依行 可以讀番個Building Services /mechanical/Electrical
而且冷氣入面 簡單可以細分做
風喉佬 冷水佬 冷電佬
而冷水入面又可能會再分水塔佬之類既專家
巴打，如果你真心對電同冷氣有興趣 不妨去做冷電，一次過滿足你兩個願望。

去學做冷電啦 電燈佬唔好做

對唔住 我真係好撚柒

BTW唔該晒你！ 宜家再上網做下功課先

唔好做電 一覺唔小心電撚死

想懶咪學下冷氣搵大廈睇火做
跟data center包你瞓到頸都痛埋

電過幾鑊 不過細v

冷電

有A牌萬八都有嘅

睇你揸咩B啦
1,2咪兩萬二
0,1,2咪兩萬七至三萬